5k 內包 win10 list

用開部電腦用左10幾年想換下機

想搵一部5k內包埋win10既機

平時只係上網同睇下片

有時會用下excel

間唔中會用ps執下相

唔該各位巴打

另外係電腦鋪睇左d組合機list

唔知有冇搵笨同埋有咩可以增加減少

gtr

去hkterminal or 悠二果度參考下

遲D執LIST JUMBO LIST俾你
呢D紙10張有9張伏, 見人攞呢D紙, 電腦鋪就識做

仲有2千幾蚊比你買機箱display card

2條4gb

2條8gb都係加500

呢個list得唔得?
有d咩野要執
唔該咁多位巴打

Ssd 三叔860 evo唔會好過adata咩

正呀喂， 埋黎睇埋黎簡

未到除夕就有煙花睇 呀喂

gtr機箱加火牛，準備黃金水魚配備

屌你顯卡都無

硬件台講顯示卡

是尻旦啦 解決到樓主問題先係重點嘛

港行2000蚊rx590 送3隻game
但係牛要up一up
一係二手是但執張新淨1060都係1000有找

Adata 送都唔好要啦

要顯示卡爆budget要用內顯

加上我又唔打機唔怕啦

如果用amd 2400g會唔會好d?

amd yes
完

將來有錢可以加張590

如果真係想升590 牛洗唔洗買定550先
Btw asrock

2400g+rx590, 450應該夠 500一定穩陣D
asrock 平版無問題
唔中意咪俾多一百上asus

咁樣得唔得
最多win10我再諗辨法
如果唔係就過5k

1. 上jumbo買樣樣平幾百
2. amd U食高頻 3000以上 1條8Gb基本，有錢2條

如果唔介意2手既睇下巴打有冇興趣接收張970

power supply 細一個碼夠你用

如果要留錢買windows, cpu 可落8100
如果之後短時間會加RAM, 請買 G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) $545

呢隻火牛唔適合超頻, 但一般使用OK, 有3年保, 如果之後想買勁機, 可揀好一D火牛

如果買定就唔郁, 就用我原本的組合, RAM 2x4GB 行DUAL 一定比 1x8GB好

另外隻箱, 有M25 比 S25好

小心 GT1030 有DDR4版, 佢會慢, 一定要揀GDDR5

無信仰 中低端amd cp值完勝intel

唔該晒咁多位巴打
你地既建議我都會考慮
同埋我想問下jumbo買野包唔包砌埋機
另外呢個list有冇得諗

你張lan卡，得300mbs
即係4xMB下載speed
你屋企用bb100 以上已經食唔晒

夠用架喇，住村屋得pccw 8m

8m就拉線算啦

唔打機2200g / 2400g就ok

兩者個display大約都有出面1030 即係 3 400 百蚊級數

用電話share 4.5g 有42MB

tp link廢lan夠晒

火牛一定唔可以買煙花gtr牛
冇要求就買antec eco 450

入硬件台post問下巴打啦

識唔識自己update bios 同 入bios/uefi超ram 頻 + 行穩定測試?

amd 2400g千3 apu
i5 8400+1030

諗唔到唔買既理由

msi版好似有一鍵超頻

無都係入去bios較返條ram上3200mhz
default好似2400mhz

呢d我唔識搞，就連點砌都唔識

jumbo砌機180 ,叫佢整埋

mac mini is good

連display黎講 佢算最抵玩

冇windows

Oem key邊到會班到，自已諗啦

要自己識超同debug

唔超RAM既2400G d IO好廢, 仲有2400G同2200G有綠screen 問題, 自己要識清楚

8100 加 rx570 加 16gb ddr4 加 256gb ssd 再上 kinguin 買 win10， 加埋唔駛5k